另一半要求借錢

如果另一半要你去銀行借錢幫佢，你地會點？
會唔會借？

好睇一齊幾耐同銀碼幾大，3年以上應該會借

個處係咪你食

你無錢借？
借黎做咩？
佢自己唔識借？

唔撚借，要借得 預左還唔起

on9